其實都唔係跌咗好多，大市10%未夠，搞咩財經台死老豆咁

跌多30% 係唔係會無哂人？

喺 去哂天台

大盤跌5% 好多個股已經跌緊10-20% 有啲人可能仲係孖

未跌夠10%就已經咁，跌30-50%個時真係有人跳樓都唔奇

牛市股神係咁
回復正常就仆曬街

10個有8個都唔係正股

堆牛市股神呢
水退先知邊個祼緊泳

應該成班吹熊

有個學生幾十萬開option
出面有個post好似
今鋪真係onion / opinion

牛市股神好多都孖展, 所以......

財經台唔同咗嘅係，千奇唔可以講止蝕，小心風險，分散投資之類
今時今日會有人話你係社工

Tesla係咪正股黎架

前日班友仲bin緊c 好諷刺

唔孖驚乜嘢
好嘅公司真係愈低買愈唔驚喎

孖展去炒
真係唔識死

VOO就得

同cctoy一樣
講親大陸任何嘢都係衰

上年11月初 唔係一樣咁樣跌咩？

成班弱智，吓吓買完唔諗賣，最好0.1買入升到100蚊先好叫醒佢蝕咗就話遲早都升返，都唔知個遲早係指幾時

一日未跳，一日仲有希望

好多新手架

如果你14年覺得Gopro好 買咗 SH 到依家呢 呢個只係其中一個例子

咁啱得咁橋前排真係炒過GoPro8蚊炒上10.幾就走，好鬼死悶呢隻嘢

我個倉跌咗0.6%

摘自科斯托蘭尼的《一個投機者的告白》
直到今天，我還清楚記得第一次到巴黎證券交易所時的情景。一位老先生朝我走來：「年輕人，我沒見過你。你是誰？」我回答︰「我第一次到證券交易所，我是X公司的實習生。」「你的上司是我的朋友，我現在教你一些非常重要的東西。你看看周圍，這裡的一切都取決於一件事，就看這裡的傻瓜比股票多，還是股票比傻瓜多。」

再跌多d 牛市股神轉企熊個邊個陣
牛市就來臨了

正股日日畀人笑，依家水退就知邊個要由IFC跳落去

咁多位都唔走 未del app 一年後返黎

好想之前笑鳩買收息股係傻仔果班出黎分享下現在嘅心情

不過都估到，不外付：
買正股驚閪
SH，一日未放都唔叫輸
你冇貨先係loser

你同400-500買GME 琴日50升到150 之後話自己眼光好一樣

好快有熊市股神

Ifc嗰班就係你個名

我買個arkk姐 又唔係想一夜暴富

應該係轉晒場去美股
尋晚打完一巴今日再打多巴已經冇咩感覺

慳番啖氣。
佢地想一日致富，你同佢地講Risk mgt , diversification 哂氣。 正如你唔會叫fund manager all in 落股市、個別股到一樣。

收息股係保底
波動唔大，但係通常3個月有一次息收

果班教徒琴晚未開市前好似等耶穌重臨咁嘅心情，興奮到走去討論破左$200-$300走定唔走，點知⋯⋯⋯最後$150都企唔住⋯⋯盤前上過$200有柒用咩

牛市升得太勁 好多人開哂孖展玩
跌10%夠爆倉
仆街了 日經跌緊750點

想講。27仔呀。700。建設呢D全部都高位。唔講以為個個都係呢幾日先入市

正股驚西

因為好多牛市股神只係玩左2個月

綜合財經台既意見，其實都係想跌多啲先好諗死老竇咁既樣

琴日成個財經台GME前GME後,今日D post唔見晒

因為好多牛市股神未輸過
以為贏硬就借錢再孖盡咁炒

真

因為連登仔要日日最小 +10%

如果唔係就叫春

波叔加印花税引發美債息率飄升！導至全球股市冧檔！

真成班傻散未經歷過舊年真股災

仲有革sir教學

堅持不離手,💎🖐️🖐️,跌到地底泥都不放

訓身家入去一兩隻創新股, bitcoin

下次千萬股神就係你

AAPL

因為個個買新經濟
新經濟呢期跌得痛

仲要孖垃圾

個個都係少年股神
唔輸得

呢到不嬲都係咁

俾契媽呃晒啲錢

今晚會夠10%唔駛擔心
跌到6月會夠30%

我都諗爆頭, 跌左少少唔知驚乜? 正常調整啫

小米跌到咁有冇人買

鎖牛-》夾牛-〉殺牛-》

隻臭閪股跑輸大盤好多

多新手
依家我每日都係咁
開市
開Apps
全紅
瞓覺

8000跌10%係跌800點
但13000跌10%係1300點
即係係以前比上一次跌多6成

SP500 由高位下跌 3% 股災?

美團最高位460
現在350
跌唔多

救命呀

話買磚頭收租會比人笑厭慢

美團係大市？
同講緊美股

早死早超生
劣質會員

呢個時勢仲咁重貨

其實借孖展嘅人喺股市跌嘅時候有咩影響?除左輸本金仲要輸利息?

大盤跌到仆街
樓主係咪平行時空